有時係街度見d人妻戴住婚戒就好心酸，好葡萄佢地老公

世上有女人咁錫自己老公
明明世上咁多男人
係都要同個個一齊
仲為佢戴上婚戒
好似同其他男人講
就算我今晚俾你扑
拖你手行街食飯
人人以為我地一對
但我地兩個心知肚明
你只係我sp/sl
我玩完返老公度
你唔好咁多妄想
有時真係諗
點解世上咁多女人肯為老公戴上婚戒
但我偏偏冇咁既福份
可能成世十隻手指頭空空如也
有時見d couple
個女人唔戴戒指
無論人前幾恩愛
個女人一定有d野
人越大
溝到女既機會越渺茫
d女嫁哂出去
仲有邊個要我
唔再幻想有女錫
唔再幻想有女真心
只求世上有條女
形式上肯嫁俾我
去到邊都戴住隻戒指
俾面我
為我留存世上最後一分面子
就算係交易
就算係買賣
層樓寫佢名乜都俾哂佢
私底下識男人
甚至有埋俾我養
都唔介意
總之人前認我做老公就得
就算我死左
佢即刻再嫁
總之係我有生之年
做我老婆直到最後一日
我就滿足
可惜幸運既人唔多

我肯戴
男扮女O唔OK

你唔好咁多妄想啦

咪咁多ff 安份最毒男啦

利申：37 大魔法師

呢度啲巴打為你戴戒指
樓主要唔要

你未揾到個愛你既人姐

樓主定到個底線咁低

溝到一件事
嫁埋俾你生埋細路一件事
但佢個心點諗先
幾多女人嫁俾d柒頭
半推半就又好
睇錯又好
後悔又好
男人老左
知道老婆原來大半世人個心都唔係度
仲慘撚過從來冇鍾意過自己冇屌過kiss過

樓主好矛盾喎

就快可以轉職做大賢者